男友話對自己淡左 係咪冇得救

同男朋友一齊左接近2年 中學開始拍 依家兩個升左上大學
但係由開學之後幾個星期 佢對我突然淡晒 唔會再講甜言蜜語 唔會表達佢對我既愛 連同我出街 佢除左拖我乜都唔會做
我問佢點解咁冷淡 佢話對我淡左
我之後都有同佢傾 希望搵到大家都舒服既相處方式 但嗰頭講完冇耐 又打回原形
段感情得我一個咁在意 咁努力去維繫 真係好攰 好想放棄 但真係好愛佢 一齊捱過讀書 捱過dse 經歷左好多 好想可以好似以前咁 互相愛對方
有冇其他巴絲打都有咁既情況 你地點樣做？
利申 男友一定冇偷食

成長 你要接受 所有都唔再係以前咁

唔一定係偷食既
有時候可能係佢身邊好多新target出現
啱啱入大學會好似發現新大陸咁

一上到大學就無啦啦變淡？

係 同埋你男友係未偷食啫 因為已經搵到新target

肯定有新target

Come on Joyce

我都慢慢習慣緊佢唔會擺咁多心思係我度 但真係好冷淡 似朋友咁

係呀 開學左2個星期左右就係咁 問佢做乜又話攰

放棄啦 比機會佢同你搵自己既幸福

唔會掛 佢讀飛機維修 全部都係囝

係咪冇餵飽佢呀

轉男朋友就有得救 例如我

可能都關事 呢排都翻學 屋企又唔會冇人 想打個茄輪都唔得

邊間大學有飛機維修讀

對佢冷淡啲睇吓佢會唔會緊張你

屌厭左

比人打開左新世界嘅大門((???

認真: 覺得攰，只有自己一頭熱嘅話，再努力都嘛會係冇用，早放手，避免更壞情況先放手，至少回憶美好d, 不能繼續相愛，都唔好互相相害。

睇嚟應該係假膠

試緊 佢都會同我報告話去邊去邊 會傾幾句 但就唔會話氹 話掛住嗰啲

真係好攰 係咪真係要決絕啲

既然佢都開到口 話淡左。。

我同你一樣
結果原來都係戴帽

你讀咩

得一個人珍惜維繫係無用
佢都講到出口，而家佢自己淡咗但佢又唔諗辦法維繫點返著團火，可見其實佢都已經無咩心，可有可無，短暫嘅好轉都只係佢一時間嘅內疚同良心發現，但講到底感情淡咗就淡咗。佢講到出口就留返少少自尊俾自己唔好做到咁卑微。